有套戲係講有個女仔食人地食剩既牛肉，再跟個老人家學打拳

有套戲係講有個女仔食人地食剩既牛肉，再跟個老人家學打拳
老人家初頭唔願意教佢，後尾俾佢打動左
最後一路打上去，贏埋冠軍
一時諗唔起邊套

Million Dollar Baby?

聽落好正

《老人與牛肉》

唔係呢套, 果套係happy ending

破壞之王

威靈頓牛柳

百円の恋？

我淨係記得有次fb啲video推薦左呢套野嘅電影簡介俾我我唔記得名sor

咩人種黎，西人定東人

牛歡喜拳王？

唔緊要，我都諗唔起

荷里活西片，主角都係美國人

唔係日本人......

淨係記得女主角係Hilary Swank做，套戲仲有摩根費曼

邊有happy 個女主好似彭于晏咁斷頸 , 變埋植物人 , 班仆街屋企人搵佢叫佢俾副身家佢地 , 最尾叫個阿佰幫佢拎走條喉安樂死 慘到仆街

都話唔係呢套

依套一定係Million Dollar Baby

定係搞乜鬼終極奪命雜作

都話唔係

擊情囉

係吖，係呢套

咁米姐係million dollar baby 囉

擊情唔係即係（Million Dollar Baby）咩

打拳二手牛肉奇女子

我記得好似中途死左 個女仔
比對手偷打 個頭撞落張鄧

女版rocky

個女主角冇死，係happy ending

斷頸變埋植物人，最後要安樂死都算happy ending?

屌你老母又話係擊情又話唔係Million Dollar Baby
你係咪思覺失調啊
中秋節上黎搏屌

連登好多垃圾唔睇字

on9

笑撚到仆街

晨早流流睇到春袋都有氣睇呢個閪post

問完又唔自己google

呢個po好好笑, 笑到仆街

係哈林 但唔係庾澄慶

樓豬on 撚9

老肉與牛人

呢個名十足十支那片

二手牛肉與老人的爭扎

孟加拉效應左
樓豬個時空係happy ending

唔係 擊情還擊情

依個正

《那些年食著二手牛的日子》

拳擊牛食老人肉

是哈林，不是庾澄慶

樓主個名仲要叫司馬仲達，好諷刺

柒到

仲叫司馬仲達，改user name做劉阿斗啦

你記錯晒

老牛與人肉

咁都有得笑

人老與肉牛

人牛與肉老

人肉與牛老

想肉

樓主係平行時空睇果套ending 好happy?

樓主係ON9
大家可以唔洗理

牛與老人肉

二手飯拳王

樓主中秋節都要比人輪大米

樓豬on99

睇到好好笑.....
樓主完全無理過其他人

係咪成龍做

樓豬柒咗即潛

點解樓豬可以咁柒

樓主想揾嗰套叫
<<老人教吃二手牛肉的女孩打拳，最後happy ending的故事>>
並唔係樓上講嗰幾套

NYKD-54

女人。牛肉。打拳賽

都話唔係依套！！！

明明我記得係隻老牛教個女仔食人肉

老人變牛肉

屌你係咪低能

見到樓豬個名都知唔使認真回覆

曼加拉效應

未係呢套囉

老人與牛肺

2020年蠢版仲達

好殘忍

剛剛買咗擊情黎睇，點解個結局同我嗰時喺大陸睇唔同

大家唔好意思
樓主係我表弟 佢患有中度弱智
平時屋企已經盡力看住佢
點知佢自己偷偷地上連登
唔好意思

射波落支共度
樓豬好波

咁你明啦
下次唔好再咁on99亂駁嘴啦

支那仔

我諗樓主係睇埋啲濕鳩支那講電影page
通常將套電影剪埋做短片加旁白，類似谷阿莫
但支那個啲好多時講錯晒啲劇情/含義，穿鑿附會
樓主中撚晒伏

樓豬cls

樓主智力好似有啲問題

樓主笑撚到我仆街

老人與妹

好波ching

條條大路通羅馬？

斷頸還斷頸，死還死兩回事黎嘅

彭於晏乜事都冇

咁似係擊情